收11號場五月天坐位2張

收五月天11/5場坐位2張

我有
單張6000 雙連 13000 三連20000 四連或以上PM傾

我得一張咋，要嗎？D4，非黃牛